想講吓香港重光之後我覺得會發生嘅景象

呢個post 由佢沉，因為只係我幻想嘅景象

我幻想重光之後，會係咁樣嘅境況：

1）煲底狂歡
香港人會用某個周末狂歡，大家都好開心，毒撚有毒撚玩，班mk仔女梗係會極速識到伴侶，然後喺草叢位就地正法。

2）第一批市民參軍
會有極多體能參差嘅人參軍，軍部為咗唔令大家失望，都會勉爲其難接受大部分人參軍，真係搞唔掂嘅人都可以係新義勇軍裏面打到工，算係達成大家嘅夢想。

3）重組警隊
警隊變成社區警察同埋刑事警察，由國會監察，警察部嘅大殺傷力武器悉數由軍部接管，其中水炮車喺公眾監察下即場拆毀。

4）追究責任
部份主事官員受到追究，大部分涉事人士均逃亡至其他國家。

5）一年後嘅嬰兒潮
唔洗講大家都知點解。

6）重新規劃人口同房屋政策
重光後有一部分人離開，空置嘅單位會重新分配，會有大量公營房屋供應。部份願意管理公園或農地嘅人會獲准於其管理嘅地方居住

大和解

7）出現大量義務性質紀律部隊
為咗消耗市民喺抗爭積落嘅愛國心，但又要顧及市民鍾意返工嘅心態，新政府會擴大醫療輔助隊，民安隊職能，其中民安隊會有簡易滅火訓練，成為社區義務消防嘅力量

趕蝗

發夢永遠是美好的

大家支持落去

齊上齊落 頂撚住

由於鄰國位置相近 來港旅遊需配額
補貼社企 嚴厲監管公共服務承辦商
炒賣住屋刑事化 設立租金上限
所有店舖即使只收現金 都要有單有據
管有劏房需立即監禁 及限期內將單位還原
圍標公司負責人不再負有限責任 及永久禁止商業登記
中聯辦所擁有的物業強制以原價售出
鄰國高官及其家人所擁有的物業須向鄰國申報及取得申報證明
限公屋富戶3個月內搬走
全港公屋戶資產審查
綜援申請者需作評估後才審批

收皮啦五毛

即刻參軍

天滅中共 全黨死清光

堅持啊

8）短暫經濟蕭條同埋人口改變

由於係因為攬炒而贏，重光之後就如你所講所有嘢由零開始過

樓價gogogo

照舊資本主義至上，就算無每日150都係唔會夠地方住，重光後歌社會氣氛良好，人口只會多唔會少，住屋問題唔會解決到

中國停止糧食出口香港，引發大飢荒，本地及海外農作物價格直線上升，有錢先買得起新鮮食材，開始有小朋友因長期食杯面而營養不良致死，3年零4個個月後香港人頂唔順，自願比番中國接管農業好重要

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

d 藍絲同福建佬都和解？

合理推斷姐，比香港獨立到你估佢唔會搞鳩我地咩香港無能力糧食自給自足

[香港獨立]食物篇，中國食物較平嗎？

好似中国貨佔好少

香港民主化後多年，黃絲政府管治不善，凡事以中上階層利益為依歸，推行社會福利政策卻被種種全民參與制度拖延，引發一整代反政府藍絲青年示威，社會開始覺得香港需要一個英明獨裁領袖，而唔係官僚既國會，最後引發另一場長達數年起義，叛軍政府接管香港，進入獨裁政權時代，社會再次歌舞昇平，人人有組屋住

c y b e r p u n k

支那立即對香港禁運
兩廣見香港咁自由，忍唔住起義
於是香港同獨立之後嘅兩廣建交
糧食問題又解決

由獨裁黃絲政府掌管後，社會人人民不聊生，加上中國對香港食物出口和食水禁運，香港人發生大規模飢荒。有人受不住嘅香港人，游水偷渡返大陸希望脫離獨裁政府嘅統治。

竟敢冇大清算？